那女孩對我說

說我保護她的夢
說這個世界
對她這樣的不多
她漸漸忘了我
但是她並不曉得
遍體鱗傷的我
一天也沒再愛過

童話裡都是騙人的